瞓覺個陣感到抖唔到氣，想用手推開張被但對手無力推，即係點?

係咪叫睡眠窒息症
一個月總有1-2晚會咁

俾鬼壓